# Plugin WooCommerce Valida BIN Tarjetas

Plugin que valida la tarjeta con la que se paga, y aplica el descuento respectivo que se configuró a nivel de toda la tienda, o a nivel de Producto.


Repositorio Priavdo del Plugin: https://gitlab.com/diurvan/plugin-woocommerce-bines